想問下呢兩位女明星邊個正D?

張藝上

俞定延

正皮:張藝上
負皮:俞定延

Gay

仲係咪處女先

唔好係度覺得自己做起咗百里香就可以唔出post 到時全連登罷食你就仆街

中非基

是

中非老

俞定廷呢個人係咪男人黎？

負皮

定延是美女

定延fans

點解印巴可以成功幫百里香做打手
但係定延都係冇人鍾意

中非打

負皮 +1

多謝支持定延

負皮樓主同負皮男人婆

多謝g持定延

下次印巴可唔可以放男人婆係正評
放便負評表明立場

今次又真係樓下正啲

G 持印巴，定B

多謝g持

我愛定延

你不如講返食評算丫，見到你個名開其他post硬係怪怪地